心理病-佔有欲強

唔知有冇巴絲好似我咁好愛自己女朋友，但係成日會去睇或諗起女朋友同ex既事係度自虐
明知自己唔可以改變以前既事，但都要成日自己係度諗，諗完又係度屈埋屈埋唔開心，真係好辛苦，點先可以解決依個病 唔好叫我換女朋友

分手 再一齊
咁你同時係ex+現任

咁唔止一個ex架嘛

介意就唔好拍